恭喜熱刺我地心服口服

有無手足諗起星期日成班痢扮撚晒野就想笑

又扮唔想要冠軍喇

預左輸啫

死獌狗關你咩事？六弟

瞓啦柒頭六弟

的確心服口服